請求admin幫DEL POST

開POST用錯字, 引致主題被嚴重帶歪, 請DEL POST, 我會改番字眼重新開POST